試評論港版國安法利多於弊

國安法其實對香港利多於弊

就好似水管漏水
平時穿左細窿
水一滴滴漏走我地唔覺
我地見佢滴少少姐唔去點整
滴下滴下滴幾年漏左好多水我地都唔覺

但如果穿既係大窿
爆水管咁
D 水噴泉咁噴
噴到隔離樓鄰居
咁唔單止我地即刻叫師傅整
直頭鄰居都走埋黎幫我地整
咁樣水管即刻會整番好

其實一樣道理
與其中共一步步慢慢控制香港
不如迫中共all in 香港
迫中共破壞香港呢個水管
等香港人意識到香港爆緊
等其他國家有意識要維修香港

爆好過 起碼知道漏水
唔係俾佢慢慢滴